撚伯戰術大師.gif

上半場就排尻陣
尻到落後喇
就擺翻個正常陣扮戰術大師

下半場都鳩換
擺三個前鋒

屌你老母真係戰術大師

撚伯好撚屈